\textbf{Raisonner}
\begin{boiteicone}
  On ne demande pas de construire les triangles ci-dessous.
\end{boiteicone}

Pour chacun des cas suivants, déterminer si le triangle est constructible, 
non constructible ou aplati (trois points alignés). \textit{Justifier la réponse}.\medskip

\begin{enumerate}
\item $BUT$ est un triangle tel que $BU=\Lg{3,8}$, $BT=\Lg{8,3}$ et $TU=\Lg{4,2}$.
\item $MAG$ est un triangle isocèle en $A$ tel que $AG=\Lg{7,1}$ et $MG=\Lg{2,9}$.
\item $JOB$ est un triangle tel que $JO=\Lg{7,1}$, $JB=\Lg{3,8}$ et $BO=\Lg{3,3}$.
\end{enumerate}